% !TeX root = ../document.tex
% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = es
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------
\chapter*{\flushright{Agradecimientos}}
\label{ch:00:dedication}

% Anthony
\noindent
\begin{minipage}[c][0.35\textheight][s]{\textwidth}
\raggedleft %\flushleft

A Eva y a mi madre por los sacrificios\\
   realizados y por el apoyo continuo.\\
      A mi compañero por su constancia\\
                  y por su dedicación.\\
         A los tutores por sus ánimos.\\[0.5cm]

 \emph{Anthony Vittorio Russo Cabrera}\\
<\href{mailto:anthony.russo.cabrera@gmail.com}{anthony.russo.cabrera@gmail.com}>
\end{minipage}

%Separation
\vfill

%Manuel
\noindent
\begin{minipage}[c][0.35\textheight][s]{\textwidth}
\raggedleft %\flushleft

               A mis padres y hermano\\
           Aurora, Domingo y Enrique.\\
                     A Lucy y Javito.\\
                A mi compañero por su\\
               incansable dedicación.\\
               A todos mis compañer@s\\
                          de carrera.\\
              A los tutores por todos\\
                los apoyos recibidos.\\[0.5cm]

\emph{Manuel Luis Aznar}\\
<\href{mailto:manuel.luis.aznar@gmail.com}{manuel.luis.aznar@gmail.com}>
\end{minipage}

% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------